{
    "lang": "簡體中文",
    "Out of Box AI Demo": "個人防護裝備檢測演示",
    "Local Inference": "本地實時推理",
    "Box Detect A": "Box檢測A",
    "Box Detect B": "Box檢測B",
    "Remove Application": "移除應用",
    "Application": "應用",
    "Model Training": "雲端模型訓練",
    "New Training": "包裝應用",
    "Training Result": "已包裝應用",
    "Inference on Cloud": "雲端圖片推理",
    "New Inference": "啟動推理任務",
    "Manual Verify": "推理結果校驗",
    "Export Dataset": "導出訓練數據集",
    "Alert Management": "雲端告警管理",
    "Alert List": "告警檢索和預覽",
    "Alert Verify": "告警數據校驗",
    "Alert Export": "告警數據導出",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Model Dashboard": "模型訓練和推理",
    "Alert Dashboard": "告警事件",
    "Config": "配置管理",
    "Deployment Config": "已部署應用",
    "Component Config": "組件配置",
    "Model Config": "模型配置",
    "Device Config": "設備配置",
    "Camera Config": "攝像頭配置",
    "New Deployment": "新建部署配置",
    "Device Choose Placeholder": "請選擇一個設備",
    "Camera Choose Placeholder": "請選擇一個攝像頭",
    "New Component Config": "新组件配置",
    "Component Version Config": "組件版本配置",
    "New Component Version Config": "新组件版本配置",
    "New Model Config": "新建模型配置",
    "Model Version Config": "模型版本配置",
    "New Model Version Config": "新模型版本配置",
    "Clone Model": "複製模型配置",
    "New Device Config": "新建設備配置",
    "New Camera Config": "新建攝像頭配置",
    "QRCode": "告警二維碼",
    "mask": "口罩",
    "helmet": "安全帽",
    "person": "電子圍欄",
    "Prev": "上頁",
    "Next": "下頁",
    "Home": "主頁",
    "Export": "Export",
    "welcome": "歡迎來首頁",
    "Create new Training Job": "創建新訓練任務",
    "Packaged Application Table": "包裝應用表",
    "Model Result": "模型訓練",
    "Train Output Detail": "模型訓練輸出",
    "Deploy": "部署",
    "Job_id:": "任務:",
    "Status:": "狀態:",
    "Tag:": "狀態",
    "Event Table": "告警事件表",
    "Export Verified Event Dataset": "導出校驗後的事件數據",
    "Alert Pic": "告警圖片",
    "Original Pic": "原始圖片 ",
    "Monitoring": "監控管理",
    "Camera Monitoring": "攝像頭監控",
    "Monitoring Cameras": "監控攝像頭",
    "Live Video": "實時監控",
    "Camera Events": "告警事件",
    "Start Monitoring": "啟動監控",
    "Stop Monitoring": "停止監控",
    "refresh": "刷新"
}